911 穿撚晒崩懶人包

霞姨去左邊？！

1

2

3

4

5

6

7

8

hi

9

10連其實唔難

假撚過選特首
荒謬過大台劇
真係wfc？

留名跟進

真心post 冇人理

講多少少
事發時連登仔可能重係小學雞
呢單野根本係世紀大騙局花生多到責得死人
大部份人只識話燒到榻樓好正常

睇完條片就會知官方講法根本穿撚晒崩
"陰謀論"只代表論據冇被承認或同主流講法有異
但有用腦既話唔難發現原來所謂官方答案係on9同當人白痴

利申非5毛,唔好搵我合作.老美老共一樣咁閪